如果奈唔撩鼻屎 胂鼻涕戈陣就會...

有冇人試過

啱啱呻咗舊出黎 成個鼻通晒

吊住咗係度等佢乾

有次出唔晒卡住係鼻窿 要用手成條扯出來